Vybral si Českou republiku, protože Praha se mi líbí. V Praze žilu uz pět měsiců. Mám chuť na knedliky a sýr. Mám chuť na to, protože to jsou levné. To je mi líto ale mluvim česky jenom v třídě. Můj problém je málo mluvim česky. To byla česká kultura: domy, náměstí a tak dal. Moc mi líbí Kaslův Most a staroměstské náměstí.
